DI要人啊屌！！！！！！！！！！

院長現身！！

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！